極速拍拖

如果有條女同你識左個零星期就一齊左，但係過多一個星期佢同你講佢屋企人有事同你借幾皮野，你會唔會借？
借>正皮
借佢老母>負皮

梗係借啦 唔借佢又搞9下個

正解

秒

扑左之後告訴佢，你有愛滋可否借一萬幾千周(賓周個周)轉一下。

1Q149